連登唔係被五毛入侵，連登直頭係被五毛殖民

依家D五毛真係好勁
總之上連登要帶腦